政府部門開花整合

入境

海關

政總

懲教

繼續

7.27元朗見
有巴打話3點太遲 麻煩可唔可以send最update圖比我？
我想幫手做宣傳

推一推，推到所有部門都出嚟

仲有民政局呀

你貼出嚟喇

推警犬垃圾

元朗手足有野講 727去唔去都入黎睇下

自推

光復香港

唔好唔記得消防救護

岩呀
消防救護先係最前線

727, 希望休班公務員入元朗撐起我地

講真 3點會唔會有啲遲
3點先開始但係又天黑前要散
姐係活動時間得幾個鐘?
龍尾都未行到龍頭個位就完左

St. John

原居民+公務員，星期六會去
班黑勢力騎劫所有原居民

有冇ST JOHN, 民安隊, 消防, 救護.

上面有link,除左民安隊

Push

（遍地開花）到民航處空管人員做嘢啦

727 光復元朗，重新聚焦五大訴求

再一批政府文職人員

水務處

房署